九龍城 美東邨 疑似拉左12個人

#白鶴山 #街坊報料 #自行判斷
2345 美東邨美德樓3樓停車場 一豬籠準備駛走 保安姨姨話拉左12個人 需要更多詳細資料要人相‼️‼️‼️‼️

From 寶寶 channel

推

push

連衛兵：進攻功能組別

求多d 資料

醉酒鬧事都好，起碼知咩事

Tui

sorry 原來龍中哨 channel 出先

唔好意思

24/3 23:45

推呀

文宣組?

咩事

有機會

Pish

lm1

幫推

快

推！

Push

Tii

咁你有咩好方法俾我哋參考啊？除咗喺度批鬥之外。真心求教。

只係放低一句，又假設所有人都係連衛兵

明白。咁進攻功能組別同呢個post 有咩關係？同埋有咩問題？真心求教

冇，咪放低一句

咩事？

進攻功能組別先可以釋放到義士嘛

又唔係死刑，入去坐完再出返嚟。咁你著草去第二度，咪又係生活得好悲慘，只有少部份人唔係悲慘

up

咁係咪唔進攻就可以制止警暴？

咁上年區議會選舉民主派大勝，警暴係咪停止左？

咁咪代表兩件事係冇直接關係

btw 推

串2句批評下就叫批鬥？你班黃絲豬黃衛兵搞黃色經濟圈既方式就真係批鬥啦~~~

區議會同功能組別一樣

推推推

推推

認真 咁耐以嚟某啲人嘅犧牲
繼續被啲暗共 要安逸嘅港豬浪費

咁你有乜建議呀tony

五毛大根妹 同啲五毛狗又黎分化
選舉前係分化嘅最好機會

問題唔係人哋點，係自己人各懷鬼胎

用各懷鬼胎黎污名化泛民
所以就藉呢個機會搞分化

公道啲講 選舉大勝同警暴掛鉤？

(突發) 民記係牆紙訪問咗 本民前黃台仰講立法會戰線 打定唔打?

屌你個閪咩腦黎
你食飯就只係食白飯唔撚食送咩
單線思維呀

係咁上下

0

blocked

手足點

講咩撚? 分化都比心機小小
起底
block

而家有咩行動成功制止警暴 俾時光機你你一定返去6月阻止香港人 乜都唔好試最好 因為無野係直接成功

如果我話用可以武力推翻到嘅話你又肯唔肯？
2百萬人，有一半肯嘅話就唔使搞咁耐，
就好似粉嶺暉明邨咁，但你敢做咩？
真係登啲因為勇武而比人拉左嘅義士，
仲有成班人仲相信可以係人地嘅制度內打贏人

最撚慘咪就係你地食緊拌碟但就以為係主菜囉